蔡英文係食人血饅頭咁又點？人地憑自己本事食人血饅頭，點解要彩你班香港人

好似網絡金句咁講

樓主你收到錢未

血就流左，饅頭都整埋
你想反共勢力食定親共勢力食？

今日五毛全部吹風屌民進黨，爲臺灣選舉做勢！
衹屌不推

即係好似區議會選舉咁，會考0分傻仔都捧到上去做區議員，唔通又話佢食人血饅頭

大佬係你地為左反共而支持我，我無叫你地支持我，反而話我食你地人血饅頭